[{"repairJobId": "KKF 2020-06-00110", "internalSerial": "3015100496", "toolName": "Slide Gate", "problem": "โซลีนอน ถังB39 ฝั่งPK1 ชำรุด", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-06-05 07:07:30", "remark": "สไลด์ใต้ถัง F39 (9104.30)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-06 13:52:46", "repairType": "done", "ratingScore": 1, "userComment": "ใข้งานได้ปกติ", "commentBy": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนโซลินอยด์ใหม่", "engineer": "เอกลักษณ์ จักรพรม", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00111", "internalSerial": "3015042156", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ซีลเพลาสกรูฟีดเดอร์รั่ว ไลน์5\n\nทอปPL5", "informByFullname": "PL#5 kkf28", "informDate": "2020-06-08 08:07:24", "remark": "Feeder PL#5 (7511.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00112", "internalSerial": "KKF-PD-DIE-005", "toolName": "Die Attach", "problem": "เมนชาร์ปมีรอยร้าว ทำให้นำ้มันเกียร์รั่ว", "informByFullname": "PL#5 kkf28", "informDate": "2020-06-09 21:55:23", "remark": "DIE", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00113", "internalSerial": "3015100216", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝา feed shoot หน้าเครื่องอัดเม็ดชำรุดปิดไม่สนิท", "informByFullname": "PL#3 kkf26", "informDate": "2020-06-10 00:23:10", "remark": "เครื่องอัดเม็ด # 3 (7314.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 13:50:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PL#3 kkf26", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "แตก", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00114", "internalSerial": "3015042142", "toolName": "Flab Box", "problem": "กระบอกลมมีลมรั่วออกมาแรงทำให้เวลาสับไปมาระหว่างวนไลน์กับลงcooler ไม่สะดวกพนักงานต้องเสียเวลามาแก้ไขทุกครั้งที่มีการสับFlap box", "informByFullname": "PL#3 kkf26", "informDate": "2020-06-10 00:30:34", "remark": "2-Ways (7315)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 08:49:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "PL#3 kkf26", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนกระบอก", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00115", "internalSerial": "3015101302", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "สายพานส่งถุงขาดครับ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-06-11 09:11:25", "remark": "Auto Packing 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00116", "internalSerial": "3015101059", "toolName": "Flab Box", "problem": " แผ่นขาแยก อ้า ปิดไม่ สนิท (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-15 16:12:25", "remark": "2-WAYS (7415.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00117", "internalSerial": "3015101068", "toolName": "Cooler", "problem": "ไคเซน กั้นอาหาร ฝั่งบรรจุทะลุ (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-16 13:15:39", "remark": "COOLER (7418.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 13:49:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รอยเชื่อมแตก", "solution": "เลื่อมใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00118", "internalSerial": "3015101068", "toolName": "Cooler", "problem": "ไคเซน ทำความสะอาด หมวกกระจายอาหาร หลุด (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-16 13:17:40", "remark": "COOLER (7418.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00119", "internalSerial": "3015101068", "toolName": "Cooler", "problem": "ผนังด้านบน Cooler ผุกร่อน (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-16 13:19:24", "remark": "COOLER (7418.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 13:48:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ผนังผุ", "solution": "เชื่อมใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "เครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00120", "internalSerial": "3015101068", "toolName": "Cooler", "problem": "ถุงกรองฝุ่น มีฝุ่นอาหารเกาะติด (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-16 13:32:56", "remark": "COOLER (7418.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-29 13:48:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "PL#4 kkf27", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "รั่ว", "solution": "ตัดต่อใหม่", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00121", "internalSerial": "3015100497", "toolName": "Slide Gate", "problem": "กระบอกลมเปิดไม่สุด ทำให้หน้าจอโชว์ เออเร่อ ครับ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-06-19 09:41:18", "remark": "สไลด์ใต้ถัง F42 (9201.30)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00122", "internalSerial": "3015100500", "toolName": "Slide Gate", "problem": "สไลค์เปิดไม่สุด ทำให้หน้าจอโชว์ เออเร่อ ครับ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-06-19 09:43:00", "remark": "สไลด์ใต้ถัง F45 (9204.30)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00123", "internalSerial": "3015100495", "toolName": "Slide Gate", "problem": "กระบอกลม มีลมรั่วครับ", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-06-19 09:44:28", "remark": "สไลด์ใต้ถัง F38 (9103.30)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00124", "internalSerial": "3015101054", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ซีลเพลารั่ว", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-19 10:05:12", "remark": "CONDITIONER ตัวล่าง (7413.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00125", "internalSerial": "3015101053", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "ซีลเพลาระ่ว", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-19 10:06:56", "remark": "CONDITIONER ตัวบน (7412.00)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Natdanai Sawatpho", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00126", "internalSerial": "3015101302", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "กระบอกลมตัวหนีบถุงหัก", "informByFullname": "PK (บรรจุ 4 ไลน์) kkf30", "informDate": "2020-06-25 01:06:16", "remark": "Auto Packing 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Manoo Jongyooklang", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00127", "internalSerial": "3015800248", "toolName": "Low Level Sensor", "problem": "สายสั้น หมุนตัวLevel ให้แน่นไม่ได้ เวลาปล่อยอาหารทำให้ Levelหลุด", "informByFullname": "PL#3 kkf26", "informDate": "2020-06-26 00:52:37", "remark": "LOW LEVEL (7319.40)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Parinya Khetsanan", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}, {"repairJobId": "KKF 2020-06-00128", "internalSerial": "3015800283", "toolName": "High Level Sensor", "problem": "Level งอ กลัวหักลงเครื่องบี้ (ณฐกฤต)", "informByFullname": "PL#4 kkf27", "informDate": "2020-06-28 09:30:00", "remark": "HI LEVEL (7419.30)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Parinya Khetsanan", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KKF", "plantName": "CPF Feed Khon Kaen"}]